點解今日個wifi係咁斷線

我用icable

咪係，利申：你邊區都冇講，鳩知有冇一樣情況咩

因為你on9